HKT48Non-球迷區第24回:請支持我櫻

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
HKT48 1st album「092」トレーラー / HKT48[公式]

n年前既link
【Full HD 60fps】 生意気リップス HKT48 矢吹奈子&田中美久 "なこみく" (2014.06.21)

【Full HD 60fps】 HKT48 大人列車 [TOKYO IDOL FESTIVAL 2015](2/7)

【MV full】さくらんぼを結べるか？ [4期生] / HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

就嚟執笠啦仲唔快啲掃貨!

Amazon傳送門︰
092 Type A

092 Type B

092 Type C

092 Type D

買晒佢啦 只需要約20000円就可以幫助一群弱勢社群 你仲等咩??

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

新po留名

唔好課金，去刷首抽。帳號冇咁多石俾你抽蛋。愛佢就去刷首抽，鍾意就去F5。課金有乜嘢用咪又係會非洲人。抽唔到就搵 bug，失敗就鬧營運。最多咪 block ip，你連 ip 都唔敢俾人 block 仲好意思話愛佢。有新 ip 之後繼續 hack，hack 到令營運開始懷疑自己的人生，令佢覺得佢人生嘅意義就係整 game 俾你 hack。

LM

留名學嘢

AKI

學野

個鏡頭自帶效果真係勁

諗住幾時先肯換電話

亂用錢比老母鬧

美久炸Mail係咁有松井豬

係慳家

幾時送電話

等指原送

我這樣討厭 なっぴ完美如此

我覺得正面笑靚好多

今日有張自拍睇到花咗嗰條㾗

我這樣討厭 nene完美如此

Moka 有幾分似

いつもHKT48に温かいご声援を頂きましてありがとうございます。

HKT48 宮脇咲良は、Mnet「PRODUCE48」の収録スケジュール及びレッスンスケジュールが急遽変更となり、

帰国予定日がずれ込んでしまったため、2018年4月22日（日）開催のHKT48 1stアルバム「092」シチュエーション写真会@ATCホールを不参加とさせていただきます。

楽しみにされていた皆様にご迷惑をおかけいたしますことを、心より深くお詫び申し上げます。

今後の対応については詳細が決まり次第、後日改めてご案内させていただきます。

皆様には多大なご迷惑をお掛けいたしますが、ご理解、ご了承のほど、何卒よろしくお願い申し上げます。

対象：「092」シチュエーション写真会

2018年4月22日（日）関西会場（ATCホール） 第1・2・4・5・6部

好想同なっぴ 瘋狂るるる
可惜唔岩部數

第一個PRODUCE48事件已經出現

仲要點解得SAKURA要去其他人唔洗去

明顯官方有心推
飛去拍單獨vcr

我覺得係冇番過日本

一定好攰

我覺得合照會同握手會唔參加既話
村內人氣九成會下降

仲要俾韓仔屌

咁樣點贏松井豬
真係幫唔落

打倒松井豬

我其實一直都唔明
點解唔直接睇TWICE要睇PRODUCE48

想贏松#G都係靠柱王算啦

點解MOKA 咁可愛

唔貪心 要madoka aki得

NAKO

自私節目2018

上年都係睇呢個節目先知NAKO
先睇HKT

正阿TIF

宮脇咲良幾時變咗噉嘅樣

搬左去韓國住嘛

好驚畀mk韓仔屌

你哋係咪抽

WHAT AR

錯group

中了るるるるる毒？

上次去完劇場已經中左

るるるるる

呢個唔係宮脇咲良喎

我這樣討債 まどか完美如此

奈子撚雀好叻

做隻雀好過

當連隻動物都不如嘅時候

aidoru-online 是咪死咗

點解呢個小朋友咁可愛

AKI 真係好正

[矚目大戰]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃4強首回合--新垣結衣 對 周子瑜@TWICE

召喚八字巴

ok

正到Cls

嗚呀～～

係正

buybuybuy

點啊 依排有咩特別野?

出左個VPN CENTER抽98中

咩垃圾黎 聽到都覺得垃圾

每月抽98中

不了

正

爆炸

典解呢個小朋友貢可愛

其實表妹有以真係咁靚咩，真係好似劉在石

轆轆靚D

邊個轆轆

岡部

岡部靚幾百倍啦，我覺得 hkt 4 期太部分都靚過佢

全方位輾壓有2

四期真係寶藏嚟

仲以為你加推

睇mail 入團前好幻

睇字啦

我覺得有以唔靚

Agger 睇過8仔公演
有以 真係不了
反而NANAMI幾正 又釣

比麻友吹大

定營運叫麻友吹大佢

麻友肯定被迫啦

幾正

瘦左甘多

應該改過張圖嚟

You win

我好愛你呀森保まどか小姐

LET'S GO HAWKS~~

なっぴ 仲唔係下單c

fairy w!nk

聖光

請支持るるる
btw我櫻屌打

陳花

屌打左面兩個

陳花屌打左面兩個

好似越來越白咁

聖光加p圖

可以影到啲聖光冇遮住自己個樣真係好勁

所以唔撚換電話

Aki Nako Miku 唱 革命デュアリズム CLS

聽完有以個段再聽水樹

！！！！！！！

屌 個日光真係ip 都唔駛check

聖光啊

留名等睇下個月成部張相都白曬

我櫻病了

去泡菜前已經病緊啦

之前好似冇咁嚴重

腸胃炎->泡菜唔訓教->休養

抵啦

好大隻

其實唔怕禽流感咩 成日將啲雀放咁近

呢........意

條眉

注目

正到

係咪打假波㗎

想去

YES

我要るるるるる

躝啦

我一開始就已經推緊

你兩百幾個推

最多都係四個

推落山呀

你唔係單推陳花咩

但十五個後宮

躝啦屌你老母出嚟mk隻揪
禾まどか關你撚事

ok tmr 12nn 信和

話事話個排名同你依家真係差得遠

亂咁揀咋
認真揀三個鐘都未必整完

咁樣證明你真係多推

貼兩張圖

攬曬

要晒

sor 你只可要個醬

呀菜

係咪順便賣廣告??

植入式啦

BBQ係咪全員去?

要左要埋右

るるるるるるるるるるる

棄咗就靜啦

就黎17歲

都想睇

應該去左沖繩既都有啦

禾指lm

美久屌打

新嘢？

home party

要翻生了

有冇手足去尖沙咀開香檳

join 順便同你隻揪

左邊比八字 右邊比我

もんもん るるるるる

整容整得咁快既

彼女とBBQなう

Nappi好女仔黎
放過佢啦

屌 我依家先知原來有個叫NGT48のホームパーティー
得一集

係得NMB冇(好似係)

佢地咁大個ynn唔使依d啦 如果hkt有就好

求教個mail點樣轉plan??

？？？？？

你撳其他plan係另外買個個plan

咁點取消舊plan

Android?
喺play store取消訂閱

iOS

咁我幫唔到你
可能係已購項目掛

睇完你個Android 版之後搵到了
都係大同小異
感謝感謝

諗住轉30個？

咁都估到
無有錯

rich

係愛呀！哈利

炸通知

對腳

我櫻

點解得菜仔申腳

因為菜仔對自己隻腳好有信心

指原影到小學生旅行咁

童心未泯

もんもん

係推就買書投票啦

痾完未

nene

NeNe正到

幾好睇

連出家人京青也心動

好光

拱呢個點

連「我只愛宮脇咲良」也心動

hkt就係正

想係麻利愛個位

hkt太完美了

豊永 阿紀（HKT48 チームH） Broadcasting!

鳩嗌

同aki 唱k了

唔好搞細路女啦

FBI

QQ

唔好搞人地個推啦

貼下hkt圖
希望大家以和為貴

本post現正進行改革， 由獨霸形變成共有形。 希望各位手足宣傳多啲唔同members｡

禾出真白post無人理

sad

正到哭出來

現實

又玩Bin C cls

Ok

你依個game都有玩
我仲以為冇人玩所以冇玩到了

張卡四月一號限定

直播節目

有無得重睇

實有人碌底

生日限定卡

sell account?

好撚好笑 放紙巾裝假狗

等熟肉

打電話未

差唔多夠石十抽嘅 account

??

覺唔覺手越夫人個pose 好好笑

就咁睇 最靚係彩希

P到唔太認得
奈子係咪陣花隔離

左下2

噢😯

禾VIVIAN 都注目?
佢邊可能入圍呀

今年去到100

綜藝組冇啦

我切

猁今晚贏到以後唔睇hkt

唔睇

做乜咁快揭穿

11單首日: 146813
好合理既數字

驚10萬都唔過

就摺

屌上回合5-2 輸都出線

羅馬主場3比0
作客入球出線

唔要左

好似係話六月八號之後就唔會抽到呢堆卡

MOKA B

指原 莉乃
‏
なんか笑えて可愛いので待ち受け

弘菜

我都想比NAKO 攬

NENE

rubbish game

比奈子攬

美久船長

指原真係好鍾意nako

放心，有NGT 墊底

所有自己冠名番都會提起奈子

劇場都冇乜未執咩

呢輯相真係影得幾好

呢張

影得好靚 又有動感 呢排nako好似好多雜誌上

基本上上得center就會好撚多封面

嘩 MV 見到nako都有

睇NAKO撚雀係一種享受

太美了

Miku
Nako

Yes

兩個都

agger

Non-球迷區

爺爺

出局啦

一有鏡頭隻雀就唔理奈子

睇佢玩雀好正

隻雀都老

巧可愛

無有睇 人

大家知唔知之前嘅直播有熟肉未搵唔到

個團就執邊會咁快有熟肉

咲良會唔會食得曬呀

咪係 最後又要我食埋餘低嗰d

很想要吧

淨係唔要陳花

唔貪心
AKI IS足夠

心動系列

仆街個人聽日有d想見nakomiku

去啦
不過應該都多人排

支持

仲未去到 第一部有劵

dllm

放過部電話啦

cs

啲聖光又進化咗

之前都冇咁多殘影 電話都算搵食工具 成日要send相 咁多影都唔換

仙鏡唔係人人都有

好易分到自己電話 經理人電話 老母電話

❤

唔貪心 唔要右二

係愛呀

有投票券嘅係咪一定要係官網先買到？

好似邊度買都有投票券 例如amazon 係冇握手券

劇盤有握手劵 劇盤生死 投票劵同平D
通常盤同初回盤都有投票劵
唔同地方買只係送比你個張店特唔撚同/有其他店鋪野抽

投票係咪要 AKB個ACC??

入網址再入CODE就搞掂

投我櫻一世好運

Layla, you’ve got me on my knees
Layla, I am begging, darling, please Layla
Darling, won't you ease my worried mind?

正到哭出來了

冇聖光嘅相睇得舒服好多

八字要假手於人??

打算投幾多

有幾多投幾多
已經係學校集資緊

指原叫投咲良 芽瑠 奈子
大家加油

有時諗美久會唔會覺得指原偏心奈子

寫真會唔比玩あごのせ
係咪CLS

抵啦 點知會唔會摸完個下巴會爛左

全世界都知架

希望指原低調啲

點解佢接受到啲殘影

又進化 自帶effect

右邊連個黑色衫袖都變埋effect

諗住一日一張あごのせ 算
禁左又要重新諗POSE

上TWITTER睇到

影出黎其實唔係太好 我岩岩有影過

fbi

對應點

極好

我都抽左握手

多唔多人 唔多拎指原D卷去

我就排左半粒鐘 你考慮一下

999

甘6月要去試試佢

報驚

999 fbi

I want fbi

But FBI no ball

no need ball

影完捉住你隻手企係身送到你出門口

我有8張mio 等佢請假轉DD

櫻花話今年總選係最後一次

態度正確

PD48要2年半

下年選拔可能一個KT都無
等汁

點會

奈子美久mio 都有機

唔知諗what
無啦啦話下年唔選

唔賣下小強叫下告急
邊到黎三萬票

指原過10% 票就夠

但以佢性格 講得出就做得到
下年真係唔選 博多妖精又重傷
真係冇人撐起hkt
連mail都係用博多妖精合照

btw唔選唔代表畢業

下年all in aki la

比番個名人啦

nako miku 都要上

成個總選冇晒前輩王者
連新聞都冇咩可以炒
營運就整個on99櫈出黎
最後咪又係靠member炒新聞

新一代要上位了

上鬼咩
去晒睇欅啦

指原自己都講得番老屎忽
後生既都去晒欅同乃

後生易變心 好似你咁

都係慫恿48

我覺得欅拎黎投資幾好

永不放棄48
Chase it till I die

賣欅堆goods幾好賺

聽住先

靠後輩

呢個小朋友真係巧可愛

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

永遠在床上發夢

hkt仲有電話達人

☺️☺️☺️

阿紀

😍😍😍😍

who are you

原來gay既 咁我返屋企啦

睇奈子好過

電話達人 爆鏡頭當自製effect

係精神嘅

做乜鳩

幾得意 今日好似又去咗韓國produce 48 唔怪得尋日話會今日可能少啲SNS

到咗韓國啦

天音好似唔去啦

奈子後面唔知係aoi定月腳

好事

成場公演都係彩希好睇

請支持

新人留名

回家吧孩子

Hi

RIP

唔使用到球招呼新人啊

真新人留名

球迷

都話佢係架啦 係要改個po做non

點解會貼左張咁既野出黎

八字又加推咗

話事話うさちゃん去左邊

同埋佢岩日向?

佢呢d球迷岩都好正常

三個都

睇到就想去

係幾正,
想搣佢面

好圓

晨早流流就有miku

極正 認真

沈了

沈唔到既 依家沈aki天音多少少 aki真心正

大家都好鐘意aki
nene

奈子成撚日同一張相用幾次
然後mail同twitter又同一張

Nene都好 但唔夠好

moka

moka+nene

nene唔 幾好

正啲喎

依排我真係少左睇ODA

當年堅屈

屌打當年既麻友

真富婆

班富婆全部都唔做

依個真

私人飛機即日來回

指原係特典又話唔會咁快畢業

當年我推生誕話唔卒 轉頭一個月就卒

Post 太多地方 而家有時又要借人電話影到 搞到唔夠貨

當年又話兩年內走 走數狂魔

好正 但唔想比較 怕惹黑子

走數啦好嗎

依個髮型真係正到爆

指祭都仲未找 求奇TIF做埋指祭咪得

極後悔無去

更加蘿莉

我都係咁岩見佢行過 真心正

抽咗福岡場

抽咩
Con?

con

有錢

正啦

都唔撚中 驚咩

會唔中?

好似一定中

都唔知有無一場係爆

冇

無計啦 其實今年都ok好睇

同一個地方一年去幾次

bbq個到好似爆

抽デコうちわ席落左選

抽番一般啦

是咪即係應援位

真係唔知

佢話應援一樣既一齊坐

雖然我都係抽一般

但點分其實

ticket center要set推邊個架嘛

咁同行唔同推咪on9到爆

唔撚知

是旦啦真係

其實我覺得只係影相位

依個好似真係最無特別

諗下尾場有咩公佈好過

依個真 尾場都係睇依樣

年年都係福岡+尾場

等你番黎報案 真係無錢去啦

即日來回住機場

抽飛既錢都無

btw如果睇尾場真係做到你頭先個plan

終於有新相
Mail同ins 一直loop舊相

又有得睇

預好晒

見到咁熱鬧真係開心

你一浦頭就收皮

sorry

呢個又關你事呀

post下

☺️☺️☺️☺️

🤤🤤🤤🤤🤤

😘😘😘

8日、複数の関係者によると、最近、「PRODUCE 48」の撮影現場でドローンが墜落し、2人の参加者は床に落ちたドローンの破片に当たってかすり傷を負ったという。

奈子美久唔知有冇事

松本 日向（HKT48 研究生） 配信中!!

矛事嘅

一個第一 一個選拔 咁易咩

真係唔係咁易

要升21個位

隻熊好快又死

隻熊好正擺喺屋企應該好型

四期😍😍

四期

下年如果仲有得選，頭16可能冇hkt了

選抜確実
松井 咲良 岡田 須田 惣田 横山 白間 武藤 中井 荻野 高橋

選抜候補
小栗 本間 古畑 高柳 吉田 向井地 松村 加藤 小島 大場 美久 倉野尾
其實今年都係得SAKURA一個

其實我覺得nako有可能會入到

我覺得好難
推奈子既都係窮撚黎

加油啦

🤔🤔

合埋個口咪幾好

完美

原來=LOVE都要除

zipper

真係正

咁樣最正

後面個d?

唔好理

買書

NAPPI幾撚辛苦

我估旁邊都唔好過

人地企岩位
睇下NAPPI個角度

真係唔想笑架

樣靚is fine

Both

我要後面得啦 唔貪心

隨便拎

好正

あおい好正

身型好似aoi 好啲

睇你鐘唔鐘意細粒

細粒幾好

akb關你條大陸狗撚事咩

花式拉票依d野成日都有 咁認真仲咩

拎11個年已經話得指原係對手啦 呢家冇對手仲玩WHAT?

個件大嬲 著咗起碼4年

收到

1號都有1號波嘅好處

up咩

球迷係咁

足球size啫

扮咩野啦你 依d留番俾我睇is ok

係波佢都啱

點睇今年Nako總選可能名次又低過上年
驚唔驚佢畢業?

Why so prettyful

我不做人類了

我又覺得唔會既 成年感覺其實好氣勢左少少

Q 到暈

咁難得先有個center仔做點會畢業

幾時先cool牙

如果cool左可能真係好睇d

一笑成個白痴仔咁

可愛嘅白痴仔

邊位清嘅funson

正喎

幾時改名

地頭江 音々（HKT48 チームKⅣ） 配信中!!

配信始まりました！
見に来てください！

一諗起要睇泡節目個人就好撚燥

睇高登有巴打話
傳聞無人機墜落受傷嘅係miku，傳聞

有無攪錯 d垃圾節目

鳩估大師

希望係鳩估

你地偶像好孩子講的

好一朵松岡花呀

個twitter越睇越燥個人

邊度有片睇

武田 智加（HKT48 チームTⅡ） 配信中!!

お話ししましょー

=Love 個衣織都唔少飯

衣織唔錯呀

左腳

what problem

痴咗塊膠布

咁都睇到
btw

唔好淨係睇波好嗎？

他都講明左腳

お猫様をお納めください。

我隻貓

香肩

冇人理pd48

睇左一日圖

vivian close up shot

你計鏡頭對hkt算係咁 btw禾珠

我搵唔到misaki

扮cute

雖然我唔多喜歡pd48 但我支持奈子

我成日都覺禾珠老過指原

好老認真

原來最尾個台頂係得櫻花

成段野都係睇佢屈機

推緊櫻上神台 好似係

好事黎既 依d時間最好谷得就谷 我都想佢第一

咁快係日向隔離走左

要右

要左囉咁

GF

SEXY~

亂啜禾MOKA

其實佢係泡真係幾正

唔講以為自己電話影

我櫻美如畫

nakoB本身都肥 化埋個韓妝仲肥

d韓妝真係睇一個個人

sakura aoi sae睇慣咗
睇misaki唔係仲有粒墨真係認唔到

mirun都好睇既

佢去到泡菜好似好多表情

尋日表情係ok

即係泡菜靚仔＞日本

玻璃個倒影破壞晒成張圖

都係好靚 塊圓面先得意

HIEXBF

大天使奈子

靚

有冇人賣神id

要

禾指禾條女🙀🙀🙀🙀🙀

咩

叫

神

id

指原呢個短髮look真係唔錯

禾指咩髮型都尾機 光頭我也可以

估唔到hkt po嘅funson情況咁嚴重

好多funson

身外化身

其實vivian特登搞到咁 明明好靚女

係咪同一人嚟

明顯係

岩岩個fd計數 可能會又射波

全落選

我要宮脇咲良神id

抽咩野?

冇人睇既con

福岡wo? 不過我都有聽人講唔知點解會全落

下星期ms有hkt

要啦真係

開埋個po都要出去

vivian 超正正

新po 去番工啦